{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004284",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 우진그린풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは風情ある環境で皆様を歓迎します。 慶州普門観光団地からも近いので慶州旅行を楽しむのに最適な場所です。 湖周辺を散歩しながらヒーリングしたり、自転車に乗ったりロマンチックなデートもできます。 美しいペンションウジングリーンで、快適でヒーリングする時間をお過ごしください。 ペンションの入室時間とバーベキュー利用に関するお知らせも確認してください。 各客室はワイファイが利用でき、メゾネットタイプの客室はお子様の注意が必要です。 一軒家の客室であるプルビラも利用可能であり、お湯の利用時に料金がかかります。 プールも用意されており、家族と一緒に楽しめます。 プール利用時の注意事項をよく守ってください。 ペンション内には基本的な味付けと駐車スペースも設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境ですか？",
            "answer": "当ペンションは風情ある環境で皆様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "慶州旅行に最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、慶州普門観光団地からも近いので慶州旅行を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "湖周辺を散歩したり自転車に乗ったり、ロマンチックなデートもできます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、各客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、プールも用意されており、家族と一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プルビラの利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、プルビラの利用時にお湯の利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間に関するお知らせは確認してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "ペンションのバーベキュー利用に関するお知らせも確認してください。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時には注意事項をよく守ってください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車スペースも設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 330
    }
}